cc台講獨先鋒自爆

[再次呼籲]請即時銷毀「港澳居民來往內地通行證」

#17

講獨又贏

蠢撚到

上帝能否創造一個有腦既講獨派

趕讚又贏

趕讀

關sir咪係

推人出去自己fat fat

咁又典

出街同人講自己同呢啲傻閪一齊講政治都覺得醜

個樓主都好似係97後=.=

98年，其實今年都廿歲，仲咁撚on9就死撚咗去算啦

樓主

牙蔣同樓豬合照

樓豬逼害鍵國派

係

獨派又然

好彩仲有我地熱血公民

牙蔣條眉真係好屈

樓主潮州人

兒登仔又然